原本都唔太信林子邊，不過見到施sir單野之後。。。

香港仲有咩係無可能
施sir俾人砌生豬肉就有人信，林子健單野就無人信？
只可講一句，你的樣子如何。。。

不過件事真係幾可疑

利申：憎民屎黨黑警，不過確信支那乜都做得出

家下無人信了